時事台多左好多生面口五毛。大家聯手頂住

唔知係咪舊ac唔夠洗
或者俾我踢爆哂
重要冒我名

btw
淨係我呢個月都俾五毛開左16個post狙擊

連登cap圖網死左
upload唔到圖

五毛喜迎波太煩膠作攻

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

係啊 打仗啦

收皮啦你

叫班WAR GAME友出黎應戰啦

on9仔上個網以為自己耶蘇咩

面對中共滲透， 五毛密集的攻擊， 時事台巴打們已疲於奔命

動漫我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

cc台手足係精英黎架嘛
實頂得住既

大家睇下上面咩事

係啦係啦 覺得你on9就係五毛

樓主好波

關愛座說你是五毛 你就是五毛
阿們

不容質疑全能的關愛座神

一入黎就見到有幾隻block咗。有啲comment一見到就唔該即刻block啦

有時聯手屌柒正視聽更好
執生

Ok

你句 有時 真係好撚風趣

笠左成日水既垃圾

最憎死五毛

似乎三色貓係佢地o既精神領袖, 一block左就出事

我係你老豆添

慳啲啦你

定redbaron

出現鳥

好撚搞笑

果d 新名account 點睇都係三色貓開既

樓主update 個list 未
想抄deck block 人

定redbaron?

其實你講緊乜

有啲應該係波台過嚟洗版

幾時清算班生面口五毛

啲所謂新名account 都耐過你個新會然

入list

我係咪生面口五毛🤔

今次多左動漫台背景假膠

Yes
我系>3<

岩呀，動物台班友成日睇支那整個啲字幕，極度懷疑中共透過呢種方式落order 叫動物台班友攻打CC台

仲有你地上 bilibili acfun 又上貼吧 呢d 大陸網都係死罪啦

基本上動物台班友親共程度僅次於潮流台
佢地好依頼bilibili 大陸字幕組 漫畫人 冇咗好似會死咁
____________________________________
個人簽名

睇過有啲係apps台

最佳做法都係推返其他時事post上嚟，捉五毛既post唔好開咁多
佢地成班走入嚟好易騎劫咗個post

Yes 精精地就唔好睇支那語 唔係鍵國後清算你地牙

仲要只可以睇粵配 唔係就唔愛國

我地動物台個個識日文睇生肉架

TVB都係共底 唔可以睇
只可以上黎連登一齊打五毛

睇個啲生肉都唔可以係支那人錄影 咁樣係通敵

貢勁
真毒的力量

Iphone都唔可以用，支那工廠造岀黎嘅

所以咪係五毛囉

頂你個肺就有份

好波

耐人尋味

我都spot到

點耐人尋味法

關你撚事咩五毛

嗯

巧惡牙

五毛死全家

頂住呀

巧多5毛牙
依加用鍵盤攻擊佢地
鍵國後清算佢地

____________________________
個人簽名

5毛狗

樓主真係覺得自己係到打緊仗咁

真ga屌你
又笑我地鍵國手畜
有好多卧底 要搵晒出泥牙

____________________________
個人簽名

早晨

早晨，辛苦曬

面對中共滲透五毛密集的攻擊 時事台巴打們已疲於奔命

殲滅五毛，你我有責！

Block哂

引晒成班5毛
禁完樓上班撚樣5毛起底
Block晒

支持

唔好block聯手屌柒正視聽

殲滅你自己先

補圖

唔辛苦

唔該哂樓主，幫手引哂啲五毛出嚟

原來LIKLN都係五毛

啲5毛真係越黎越on9 講埋啲乜撚野5毛
好心如果真係5毛就係人都知啦 有證有據
如果係度假膠個啲本身都好明顯係on9仔黎
助長啲5毛 班動物台有部分死毒撚就係咁

係啦係啦
唔gur樓主既一律係五毛

咪係
有啲人真係自願唔收錢做狗架嘛
明既

係人都知就更加唔洗整list啦

奉勸關愛座兄及各位同道：已經群魔亂舞，一發不可收拾，小心泥足深陷，小心......

係，如果連登其他巴打有你咁高質就好啦

要屌柒

yes 果d人咁勤力出po叫bam人
有整list每日update叫大家block人

班撚屌以為自己唔收錢唱好支那就唔低賤
柒咗就話自己假膠，正式假膠都未撚識做

講真你捉毛唔係問題
但你同某幾位手足個個post入黎就一大抽字洗版
真係好阻人睇post同令人討厭

你可以block埋佢㗎
做咩啫你

我有Block你喎

Block佢又俾佢話係五毛俾佢加入list

你block咗要講出嚟㗎咩？

咩叫block佢又俾人話係五毛？
㩒個掣咋喎
除非你想講畀人聽啦

係囉 block好啦
唔可以公開表達不滿呀
唔係就入list架啦

其實認真討論時事題目, 已經係最有力嘅方法, 唔洗搞咁多野

網絡世界就係噉
資訊濃縮嘅環境
講嘅係言論嘅曝光率
宣傳手法係有專門嘅知識
好似標題嘅字眼嘅曝光率大過內文嘅特性
從而令content farm嘅生態掘起
科學嚟

關愛大將軍仲勁過特首 好有影響力 連登靠你撐住

反支付寶 反蝻亞人幾千個正皮
現實?有無政黨敢出黎講兩句

係互聯網發達嘅年代
要講嘅就係宣傳嘅力量
好似點解content farm唔認真討論已經夠？
因為就係唔夠
討論區入面嘅生態係匿名而且資訊濃縮
讀者係更加容易吸收文字嘅資訊
特別係情緒字眼
依個就係用心理學分析網絡宣傳嘅手法
大如美國英國嘅選舉campaign都係噉玩

有冇paper site返 定係你做呢啲research

唔好睇少連登
幾千正評嘅post
你保守估計都鞏固到幾千人嘅立場
而且人群政治宣傳就係
你要聚集力量
你唔洗覺得奇怪
外國政治宣傳傳都係噉玩
網絡從來都係宣傳戰戰場

入面有冇一半人真係睇晒篇嘢先
我諗唔少都係見有人比正評順手比埋咋

你要嘅我一陣開估post出嚟講
我做咗嘢嘅
我希望放係有影響力嘅頁面（標題）
多過係內文同你泥漿摔角

咁快又引晒出嚟

巨乳人妻你依個問題好
依個就係content farm嘅手法

支付寶HK第一日攻港 即爆安全問題 港主婦拒用 指太不安全

你可以睇到
根本內容唔重要
標題就足夠可以灌輸思想

根本連登同Facebook 冇分別，你見最多人正評既唔係長文、深度文，而係貼女貼貓同搧情標題，留言多既咪又係推個啲兩個字既comment。根本你地係留言入面留金剛棒係阻住會睇文既人睇野。不如你地寫個好啲既標題，自己班人刷起個正評頭，人手輪流推起個po個，咁就會多人跟風推同正評啦

成班小學雞跟風比正評都可以用黎打飛機

admin 移post

我都察覺到好多新既五毛acc

連尼住fat fat la

識利用本土勢力引強力部門出錢請支那打手

我唔想再響呢個壇玩喇

講出重點